情人節湖北妹比左520利是我

應唔應該上湖北救佢？

送盒口罩過去算啦

問左順豐話寄唔到湖北除左捐贈

送幾打安全套比佢